board game 桌遊 卡卡頌 Carcassonne

我玩過最撚好玩既board game
有無同好 可以交流下
另外想收 舊版火龍擴充
有無巴絲見過咩地方有
我去撚埋台灣搵都無

卡卡頌輕鬆型易入門
最啱同班朋友玩

同好

玩到多啲擴充 都幾多野諗
可以易玩 又可以難玩到仆街
Btw有無火龍

想入坑，想問而家買邊個版本最好？2017大盒版？

建議玩電子版

中意實體可以玩火龍 traders and builders

我就係買左2014 所以搵擴充搵到死

taobao 新天鵝堡有冇？

人性遊戲

計分計到傻

古墓迷蹤，會係咁笑

splendor, 容易學同講求預先計劃嘅重要性。

講入門緊係卡坦島

遊戲設計上
卡卡頌2人先刺激,但卡坦島係4人

齊腳玩用卡坦拉人入坑無得輸

卡卡頌唔係個個鍾意玩
介紹過比幾個朋友玩都覺得麻麻地

反而次次介紹ticket to ride 個個都鍾意